LAW medic 唔收Asso仔算唔算係歧視

講真，DSE唔代表一切，英文拎2 數學拎2 最後 asso 爆4都點解唔可以入 law medic?
Asso 仔仲勁過班直升狗講真，有無人可以寫信抗議。

City llb有收

居然係咁，hku cu唔收ge，居然只有city llb明白呢個道理。

因為city llb廢
5夠人入

city獸醫都收啦 唔好話llb